年輕人點先買得起樓

一。學識咩叫上車盤，target喺啲自己買得起嘅樓。
二。啱啱出嚟做嘢幾年就想同其他人睇齊去玩呢個買樓遊戲？得。三百幾萬嘅樓都要買住先，三年後自然舊首期大份咗好多。
三。又要享樂又想儲到錢，除非月入夠高，否則只能二選一。
四。能力唔高嘅就要認命，搵個男女朋友一齊買。
五。唔好幻想樓價跌你就買得起，經濟差銀行唔放水你買樓成本仲高。
六。唔好學人睇樓市估升跌，計過條數買得起就要買，有咗第一間好重要。

有個成功既阿爸阿媽

一般年輕人最多咪月儲幾千，大把人俾筆家用仲多過儲嘅錢成倍，等五年十年儲夠錢樓價又翻一翻

一、學識咩叫現實，屋企無樓嘅你只能做租租，每月嘅人工交完租都未必夠食飯。如果屋企人有咩頭暈身痕嘅，你只能借財仔，永不翻身。

二、呢個世界總有人嘅人工升幅好細，就算租劏房食垃圾都追唔上首期嘅升幅，已經無提壓力測試呢樣嘢。

唔想再講落去

大部份人都要比家用，依家係咪比家用嘅人就買唔到樓？

作為年輕人，人工低唔緊要，但甘心人工升幅細都唔轉工，無人幫到你。

上年買左洋樓上車,今年已經升左50萬,需然係自住,唔明點解個個死都要買新樓

聰明，所以上咗車先係最重要。

我真係唔明D後生諗乜,下下都拎400~500萬樓黎講,其實舊樓都仲好好住,供樓係辛苦,但供樓只會越供越輕鬆,供唔起咪租出去倒貼小小,錢到最後都係落自己袋

All in 德國

人生滿希望

係，我三年前買三百萬嘅樓，今年換五百萬。如果當初連三百嘅都唔買今日一定買唔起五百。唔夠人叻同有錢就唯有將貨就價。